有冇FG收到學資處第一期還款

今朝收到sms話1月1號到期，8號前要還。
但唔知點解第一期佢收我兩期既錢，有冇巴打都係咁

好似話第一期會收翻在學期間利息
所以會貴啲？

我計番條數係岩岩好收左我兩期，應該唔係在學息掛

每年年頭都要比行政費,所以會多左二百幾

我一期369.6，佢而家收左739岩岩好一期既錢，咁樣應該唔係行政費

打電話去問

打極都冇聽

屌你幾百蚊

瘋狂鳩打先得